娛樂台(kpop) 你貼圖我畫！！！

歡迎大家gchi
每次一張
最好附上圖的

lz巧耐無畫畫（1年）

畫得唔好 吊細力少少

牙宮好難畫==
暫時每人一張先ok?

畫到個樣好衰

張圖咁樣衰

fail左
btw我畫得好細（拳頭咁）
係咪應該畫大少少大約a4 size咁
不過應該時間差唔多兩三倍😭
宜家都畫作一個鐘

邊位 呢個唔畫！！！

樓主好勁

宜家攻略緊三碎

今次畫a4 size足足大左一倍！

原來清係高手

我屌你老母

支持

一人一張啊

比張ong我畫！

我頂你個廢

張張都咁靚 好難揀

求下樓主幫我畫牙英
佢就黎入冊 我想攞住你幅畫去探佢

原來小妹你畫功咁勁

wa diu想請佢食我條撚

呢個真係畫左幾耐

幅圖本身膚色算深
所以唔可以好似皮膚白嘅求其用h筆+紙巾卒兩下就算
btw暫時唔畫對唔住大佬巴打嘅圖住先！
畫左其她手足嘅先
續個續個來！！！

女人腦魔咁

娛樂台手足照妖能力真係好強

好靚
thx

多謝樓主

正

一張啊柒頭

可唔可以畫gif

印度佬在gif cap圖吧

估唔到原來樓主咁勁高質會員

樓豬畫得幾好

畫我啲圖

躝啦傻閪

比張靚啲得唔得

呢張Q撚到爆

吓 我琦張張都靚喎

係都依張啦

我老婆❤黎

係 上面條傻鳩黑

畫緊jjy
畫完就訓覺

畫我啲圖啦 樓主

傻佬
排隊啊

我第幾

宜家就來畫完第三
你排第10

過幾日就到你

我頂你個廢 有冇咁黎

樓主高汁

傻佬幾時作曲比大家聽

支持樓豬唔好畫條傻鳩既圖

畫得兩張學咩人開post😂

細嘅大約1個鐘
大嘅2-3個鐘
你貼我畫
你貼左我先開始畫嘛

上面成堆圖囉-.-

Ching好勁

呢個 total差唔多 3個鐘左右

我畫完三碎就即刻畫呢個啦-.-
三碎都差唔多三個鐘
呢個我仔細研究左好耐
因為我覺得畫得唔似唔太好
又講唔出問題喺邊
改左好多次
一開始糾結打橫定打直好 畫幾大好
最後就咁！

11個鐘前開po
牙宮一個鐘
三碎3個鐘
牙英3個鐘
樓主無訓過的-.-
所以 12個鐘頭後見！！！
樓主是豬

辛苦樓主啦

呢度都一個禮拜貨至少
排後面嘅 幾日後回來啦
多謝大家gchi
宜家截數先
睇下一個禮拜內出唔出的曬

日日都作 但唔會放上黎 會比人起低

躝啦

男人都唔重要

啲女重要好多

樓主

安真
呢個應該比較快

樓主我係你忠實fans

寄去監獄幫佢打打氣

本身睇落快面好k型
一加左眼珠嘴唇鼻窿即刻出左

好似進擊的巨人D巨人

本身張圖係點

第五張

不得不承認
有少少低估左牙真
不過呢個算係咁多幅入面最滿意的！

上面個啲靚啲

如果我畫的靚過上面
我米可以做全職畫家-.-

我講上面你畫個幾張 靚過依張

對眼問題 對眼水平唔正確

畫畫你又識？

識少少啦 冇樓主咁勁

mml（全能到仆街）

傻佬都叫睇岩嘅
右眼的確低左

自問咩都識 但咩都唔精

有少少佩服呢個傻鳩

全能同傻尻點取捨？

唱歌跳舞呢！

唔識

仲打算搵妳出戰娛樂台101

法國愚台手足個個24小時唔洗訓

系
禾準備畫 irene整容前後對比圖

真係有心機

Irene冇整 6永條垃圾屈佢

廢事攞第一啦。比啲機會其他人

Irene 純天然

弱者先要訓

真 準備一陣落街食個靚早餐

yes

原來係咁

其實呢d算半quick半detail sketch
我之前畫過張ong係成10個至十幾個鐘
分左成個禮拜畫

你係第一傻鳩

我ong圖呢

過幾日就到

有另一張 唔敢講畫得好好
不過po左就基本上半自爆
呢幾日已經比幾個熟人認得出禾ac

想睇你畫左十幾個鐘個張

最靚都係牙宮 笑咗我五分鐘

有鳩定冇鳩

你老死6永狗黎

我唔同ONCE9做老死

咁都話無整 整容前同整容後兩個樣黎
SM藝人整容係人都知
你鍾意個啲就話無整 唔鍾意就有整 惡撚到

我ong不得了

頭2個已經打大佬

樓主呢 訓左呀

張膠真好正 THX

屌唔記得貼呢張tim

樓主條傻鳩呢

大家都係死基佬 我可唔可以打個尖

今日狀態好差
屌老母
頭先揮極手都走左架巴士

整容前自動cut 左

...........

唔得

未畫

做咩

又要等一個鐘車
忍唔住咸左TT

관네인런시메 란라

我屌撚柒你

你就想 屌我要排隊架

호보!

또제

gay佬不了

禾系猛1

屌得嘅猛1完美

咁係咪俾我打尖

唔係 我份人好公道的

g持

追數？

55

勿笠水

嗚嗚

又話畫irene 整容前

Jooe呢

屌真係唔講都唔記得添
又推翻上嚟

聽講樓主見個post沉咗唔開心幫推pish

咸左

樓主肯畫番畫未?

今日搬屋 遲d先
多謝牙佬鞭策！！！

今日無帶sketch book同素描筆
用原子筆quick sketch左半個鐘
唔比原圖
差有d遠
落手重左

竟然有新圖

驚不驚喜
意不意外

又話畫irene岩岩出道整容前個樣

驚喜
意外
以後唔問你退出未

牙對

who?

想要東昊呀 牙gay

牙退，比個虎東佢

降b 蝦我
岩岩先保護完你

錫番

以前喺韓國唔知咩網見過有韓仔畫過佢未整容前既樣 畫到勁似 想睇下樓主有無泡狗畫得咁似

哼

做乜又改番黄弱智==

你同佢都錫

請尊重仁義禮智！

原因就同你改番白虎巴個名一樣

采源

你個演黑！！！！

請尊重牙演!!

？

我認到你wor

但其他人唔認得

我都係咁愛佢

咁你轉番鄭大賢baby

冇咁快轉得番，兩次機會已用
再等我20幾日，見係白虎巴你叫到一定轉番

嬲

你同連囝反映下

諗唔到樓主都係走數狗

==牙賓妹

可以畫我女神嗎？

gchi

畫埋佢

路過 希望你鍾意啦^_^

代表全體seulgi fans多謝您

原圖得5/100，你竟然可以畫到99/100

唔係fan
見到佢幾靚咪畫下

好勁
樓主快啲學下野啦

佢真係幾靚 不過你都畫得幾好

既然大家都咁肯付出，我連登唐伯虎都要回敬下大家！

用左8-9分鐘到
多謝

左邊張相個光暗難睇到痴能線
畫到眼盲

屌你樓主真係畫呢張

牙gay好勁